### Описание приложения task-manager
***
Учебный проект в рамках курса Java.

#### Требование к Software: 
Java 11.0. 

#### Стек технологий:
1. Java Open JDK 11
2. Apache Maven 3.6.1
3. Intellij Idea 2020.1.2

#### Разработчик: 
 Кузьминых Н.Н.
 
#### e-mail: 
 kuzminykh_nn@nlmk.com

#### Сборка приложения: 
- `mvn clean` - Удаление всех созданных в процессе сборки артефактов
- `mvn package` - Создание пакета
- `mvn install` - Копирование .jar в удаленный репозиторий

#### Команда для запуска приложения: 
``` 
java -jar target/task-manager-1.0.0.jar 
```

*Дополнительные параметры запуска (териминальные команды):*
 * `about` - Информация о разработчике
 * `version` - Версия программы
 * `help` - Отображение списка терминальных команд
 